[急需文宣] 聽日起，戴口罩，直到贏

理由:

由聽日起，全民戴口罩

文宣組可唔可以幫手宣傳，出文宣，罷工唔得，唔通戴個口罩又要驚? 和理非仲可以做咩

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

中華基金中學：你班曱甴再搞事就全部無書讀

幫幫手

如何不仇警？

文宣

推

我地係時候停一停

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

Push

不自由 毋寧死

屌你老母死黑警

？？？？

狂推一萬次
光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵